原來尋日開槍隻黑警比其他黑警笑到面黃

頭先喺狗屋附近一間茶記聽到
隻隻狗都笑鳩佢咁近開槍都打唔中心臟射唔死人
話佢係咪盲撚左
話如果佢殺到人就做英雄啦
即刻可以止暴制亂

下次影低便，thx

佢